想試下busking，有無人一齊？

可能十二月尾
係尖沙咀或者中環
可負責唱
樂器唔識
有無巴絲有興趣

樂器都唔識就番去唱k
唔係係條街嘈住哂
除非你有歌手水平
唔係收收皮

留負評又唔留言

真心覺得如果想認識音樂，只係唱歌真係無乜誠意

我都只係想唱下歌姐

強烈建議你去Neway

busking就係比啲人無得上台表演但又想唱下歌開下心
下下都歌手水平咁個個做晒歌手啦

不了

我有去 唔洗你擔心

你！

原來係你 嗨

有無諗過你企得出去表演，你嘅身份係表演者
並唔係完全為咗滿足自己而去唱而係想觀眾都會想聽你嘅表演

屌 你死左去邊

就係你呢啲契弟污染哂
番去唱k 罷啦

沉殿左一排 你幾好嗎

幾好呀 你所謂嗰一排都好耐 幾時搵返我

咁你唔想聽咪唔好聽囉
我又無逼你一定要聽

你學下唱歌先

早排電話唔見左 冇哂聯絡人 你whatsapp我

你同大媽有咩分別？

好

你開喇叭，途人就會有機會聽到

冇，冇料唔好獻醜，香港地話自己識唱歌嘅，街邊招牌跌落嚟都壓死幾個

係有料嘅就去參加比賽，贏唔到就收皮，唔好嘥時間發白日夢覺得自己出嚟busk唱埋啲垃圾1645 K歌會有人聽，會做到明星，nobody gives a fuck

樂器又唔識，又要搵人夾，俾你搵到又點，又唔係一定夾到，而家啲狗屎垃圾求其掃幾個chord就覺得自己好有料，零樂理基礎，我屌你老母有啲連拍子都未撚識數

你自己出去尖沙咀走轉，問心有冇邊啲係真係可以令到你停低聽？我平時停都係想聽下點解可以咁撚難聽，點解可以咁有自信

真心奉勸你，去唱k算9數吧啦

樓主收皮啦聲大大 你上硬hongkongbuskingfucker

留個tg?